蕭生：歐美疫情終現曙光！

記唔記得蕭生講過一星期後好轉呀

又中！

沽得 熊過